{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-14",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터컨티넨탈 서울코엑스"
    },
    "text": "インターコンチネンタルソウルコーエクス\nソウル特別市江南区ペンロ524\nインターコンチネンタルソウルCOEXは、韓国のトレンドが始まる江南の中心地で、ショッピングやレジャー、ビジネスを一度に楽しむことができる、モダンでスタイリッシュなホテルです。ボンウン寺は韓国の伝統的な美しさを感じることができ、coex、カジノ、免税店と直結しているため、ショッピングや文化、余暇をワンストップで楽しむことができます。ホテルには計654室の客室があり、美しい漢江と都心の風景を一望することができます。これらの客室は、ビジネスや旅行に最適化された施設が完備されています。また、ハーモニーボールルームなどの新しいコンセプトのLED照明を使用することで、様々なコンセプトや洗練された雰囲気を演出することができます。さらに、ホテルには11の宴会場があり、成功した集まりを準備することができます。さらに、スカイラウンジではソウルのスカイラインを一望しながら食事を楽しむことができます。アジアライブでは、韓国料理、中華料理、和食、インド料理、アラブ料理など、様々なグルメを一つのテーブルで体験することができます。これらのレストラン＆バーは、韓国産のクリーンローカルフードを提供しており、多くの方に楽しんでいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "インターコンチネンタルソウルCOEXはどこに位置していますか？",
            "answer": "インターコンチネンタルソウルCOEXは韓国のソウル特別市江南区ペンロ524に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インターコンチネンタルソウルCOEXはどのようなホテルですか？",
            "answer": "インターコンチネンタルソウルCOEXはモダンでスタイリッシュなホテルで、ショッピングやレジャー、ビジネスを一度に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはボンウン寺があります。また、coex、カジノ、免税店とも直結しているため、ショッピングや文化、余暇をワンストップで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルには計654室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を見ることができますか？",
            "answer": "客室からは美しい漢江と都心の風景を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルではビジネスや旅行に最適化された施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宴会場の数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルには11の宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スカイラウンジではソウルのスカイラインを一望しながら食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レストラン＆バーではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "レストラン＆バーでは韓国料理、中華料理、和食、インド料理、アラブ料理など、様々なグルメを一つのテーブルで体験することができます。"
        },
        {
            "question": "何が特徴的な食事が楽しめますか？",
            "answer": "レストラン＆バーでは韓国産のクリーンローカルフードを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 473
    }
}